[推到完場] [ViuTV] 10pm 健康日記

做乜同恐怖醫學差唔多？

睇呢D仲恐怖過睇鬼片

一陣又做有病有真相
周一變咗做健康之夜